如果一個女仔係你生日彈生日歌比你聽姐係點?

又會間唔中揾你一個人食飯

代表佢識少少音樂

代表佢想出街食但搵唔倒人陪

唔代表啲乜...好朋友掛，仲未溝得住

相處落都feel到佢係想溝你定當你好朋友

係姐妹

點feel到
毒撚真係好唔識
琴日同佢食飯係咁問我嘢

問咩先

想收你做兵